德福和你shop應該係手足搞㗎

岩岩九龍灣個gp有人認咗自己係搞手

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

希望大家認清楚和你shop目標係攬炒經濟，所以只要人多，大家全部街坊裝，引班狗入嚟d鋪落閘做唔到生意就係目標達成可以散水
我覺得唔需要帶gear去和你shop，記得帶身分證唔好比位班狗入
佢地出現唔好過份挑釁d狗，班狗失控其實我地就會損耗人手，我地最珍貴嘅資源係人啊
要做到不受傷 不被捕 不流血

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

另外好想講唔該大家多d宣傳身邊人要留意d候選人嘅取態同立場唔好睇單一事件，當我地手上有票嘅時候都唔好好利用自己個票，投個廢嘅區議員出嚟做足八屆
如果大家都唔珍惜自己個票，咁爭取民主普選嚟有咩用？

活動搞手要評估風險，一旦開始宣傳就點都會有手足出嚟，但同時如果有危險call唔齊人，出咗嚟嘅人就會好危險

不割蓆 不分化 不等於唔可以批評
希望大家真係有咩情況都理性咁討論

同一招唔可以用太多，我地可以做嘅係出奇制勝靠街坊快閃，做到不流血 不被捕

自推1/30

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

12/30

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

13/30

14/30

15/30

16/30

17/30

18/30

19/30

20/30

21/30

23/30

25/30

26/30

27/30

28/30

29/30

30/30

班狗放風話係狗搞嘅係想分化大家等以後有咩活動都驚係狗搞嘅

咁即係BG係狗？但佢就唔係搞手？佢就擺張文宣上去，再叫人拎文具？

推 我講左好耐 但係無人信

得我自己一個推唔起啊

31/30

32/30

33/30

34/30

35/30

36/30